點解銅鑼灣商場琴日咁有信心繼續做生意

佢地有信心遊行全程和平
定係承受唔到12月星期日無晒生意？

收到風
知到黑警會試水溫
唔射野?